# QxQ Introduction to Quantum Computing

Jupyter Notebooks recibidos y generados en la escuela de dos semestres de Qubit by Qubit: Introduction to Quantum Computing.

Los códigos de solución son de elaboración propia.
